［有圖］傳聞支那肺炎病毒擴散得好快

幾時都話黑警冇腦

党講嘅高級黑？